steam既game買多過玩

成日睇特價,平就買左
真係要玩哂佢,幾多百粒鐘先玩得哂

Steam games儲唔玩是常識吧？

有steam免費必拎做免費仔
自己打ubibug多

只儲唔玩

有冇free game 推薦

steam限免 Magrunner: Dark Pulse (26-28/08)

到有朝一日退休可以一直玩到死都玩唔完個library

之前特價親都買番一兩隻game
但後尾發覺根本玩唔曬
就停咗手

家陣有幾千隻game

好有同感
有好多單機game都要係咁農 好無聊

佢免費唔係得兩日試玩咋咩
唔明點樣找咁多免費game

wfh都玩唔切

有d係free嗰時dl咗， 就一世free

我uplay全部game都係送

有時係free to keep,就可以keep一世

拎左

唔識係邊到揾到睇到呢d限時免費game

過左就無得玩

steam拎左幾十隻終身free

free to keep黎,過左都會係你library,幾時都可以玩

上steamdb既free promotions睇就最清楚

儲過係興趣